(特發冇圖) 大概只有他才能拯救香港樂壇

「祝…祝……祝福聲想你都聽到…」
「誰人又相 ↑ 信… 一世一生這膚淺對白… 來吧送給～你…」
「能共你 hole ↑ hole ↑ 地相處…」
曾經，黃宗澤嘅歌曲，一首接一首咁打入樂迷心房。無論係【最後祝福】抑或【K歌之王】，澤囝嘅實力都係無容置疑，理應可以喺樂壇闖出一片天。
可惜，主流頒獎禮一直忽視其實力，令大批樂迷為佢大感不值之餘，澤囝本人亦唱到無癮，於數年前封咪，關上金嗓子，黯然離開樂壇。
黃宗澤嘅離開，為處於彌留狀態嘅香港樂壇再注入四毫升毒藥，引致近年樂壇暗淡失色，死多兩錢重。但，捱過黑暗日子就會迎來光明，2018 年嘅樂壇，終於看見來自拯救者嘅曙光。
漫長等待 is finally over，黃宗澤終於再次進入久違嘅錄音室灌錄新歌了！我好興奮呀！「你們猜猜，究竟我們在幹什麼？」鬼馬嘅澤囝留言，但與監製的合照已出賣咗佢，錄緊新歌囉！澤囝高舉反 V 手勢，心情不俗，看來新歌質素理想。據悉，消息感動全港歌迷，紛紛闖入網絡平台重溫澤囝舊作，作好準備迎來其新作。
香港樂壇欠黃宗澤實在太多，但澤神仍然不離不棄。我們一同期待澤囝今次復出，拯救糜爛嘅樂壇。
#2018年我最喜愛的男歌手
//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
延伸閱讀－澤囝經典作品重溫：
【K歌之王】秒殺嘍囉陳奕迅

【最後祝福】唱出退出樂壇心情

【This on9 Jai】黃宗澤表演拿手快歌

【最後祝福】退出樂壇後鮮有的公開表演

【餓狼傳說】澤囝置身東莞舞池跳唱張學友神曲

this on9仔

King Jer

澤神復出,醫神都要企埋一邊啊

其實首最後祝賀 係作得幾好
不過係唱果個唔係好carry到首歌

iu先得